警察協會言論屢違政治中立

全文

警察協會言論屢違政治中立

林志偉

【本報訊】網上有群組積極發動退休警登記成為立法會換屆選舉票站工作人員，更明言是。。。。。。。。。。。。。。。擔心退休警會否將「仇黃」帶入票站，針對民主派選民及候選人。

相關新聞：建制區選大敗賴票站職員

林志偉曾抹黑民主派

自去年抗爭運動爆發，多個警察協會多次高調指斥民主派，當中警察隊員佐級協會主席林志偉言論最受爭議，他及相關警。。。。。。。。。。。。
豪及區諾軒在旺角街頭監察警方濫暴問題，林翌日去信立會主席梁君彥，要求正視個別議員專業操守。。。。。。。。。。。。。。。徒及相關議員行為，惟最終去年底區選卻是民主派大勝。

其他三個警察協會，即警司協會、香港警務督察協會及海外督察協會，亦跟員佐級協會沆瀣。。。。。。。。。。。。。。。
開批評，指摘段公開信「內容偏頗」，更質疑他在培育學生及管理教育機構的能力，遜於其學術成就。

■記者陳珏明

狗：咁又點